是日風向：要從長計議。

因為已經出咗人命，所以對家最怕民眾怒火一鑊過爆

所以千方百計要冷卻民眾嘅怒火，再分而破之

所以無論咩形式都要出黎，兄弟爬山

唔好送頭呀 最緊要冷靜呀 打仗唔係打一日嫁 慢慢黎啦
知唔知咩叫一鼓作氣 再而衰 三而竭呀

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

是日風向：屈尻主張唔同做法既人係帶緊風向

直頭係比賽一直輸緊十比零突然爆seed追平之後教練嗌暫停同你講最緊要冷靜啲慢慢打

我相信今晚嘅戰果已經擊倒你呢類稻草人論點

大家都攰啦，休息下先